<h1> Voici un projet pour ceux qui ont terminés leurs TDs</h1>
Vous retrouvez 2 fichiers : un fichier avec des morceaux de codes qui peuvent servir. Le second fichier donne une description du projet. Le but est de faire une page <b>html</b> générée par le code Python que vous avez écrit dans Jupyter. <h2>Ce travail est un bonus !</h2>
